Princess Connect Re:Dive! [92]

日版公式web

Twitter

Radio

蘭德索爾圖書館(中文實用網站)***

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上
搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得
當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A
[size=4]
Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？
A: 破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
[red][b]優衣(新年)
靜流(情人節)
凱留(新年)
泳裝咲戀

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦 (排名分先後)

封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

水著爆弓

水著老師

1001左都唔知

lm

18年去咗幾次日本 淨係記得果期電視係咁播廣告 之後都無理過隻game 都係近排睇動畫先入坑玩吓 cy個名細細個就聽過 因為gbf隻game惡名遠播 其實入坑公連都有少少抗拒

可以幾部機用同一隻ac係咪台版獨有既野黎
巴哈有人咁樣俾個原主人拎黎抽哂啲石

大家會唔會買埋每日白金券

每月/每周就抵買
每日唔抵買

但係3隻新年限定都想抽

我驚會俾銀行查水錶所以不了

留名等抽可羅

買爆機帳盲係有呢個風險
就算改左密碼, 原主人唔清data都可以繼續登入

點解要咁對我
我唔夠母豬石滿優衣專諗住抽碎保埋隻日和出嚟

抽爆

所以唔好買二手ac

gbf臭名係指古戰場?

拎多100碎都好

我諗係 無玩過

我買依隻初始ac
啲支那工作室冇咁得閒逐個逐個登入掛

復刻池冇100碎

有100咁多咩

公連戰隊戰都有季前/中/後賽

應該唔會 佢刷多幾個好ac賣 仲好過搞鳩d買家
搞完無晒信譽仲蝕 呢期中國仲要咁興

初始風險會低, 但我自己就係信唔過果D賣家

利申:台/日都係自建

2020/5月Rank16-3&星級專武推薦表 & 花名對應:

搵人改返template

sor唔記得復刻冇，保50女神石啦

逐個逐個入好晒時間,應該唔會

u a not alone bro

下個po轉依條 齊曬三個表

我跟個表話想升新年優衣上12-6 啲日服老屎忽fd笑9我

笑咩,我都12

出哂兩隻仲想點

佢地日賣幾千個ac
個instance 一早del咗啦下嘛

卡r11?

初始驚咩 呢度9成人都買初始 玩左成年都冇人出過事

留名

佢地話普遍11 未見過12

埋尾先出我寧願佢咪出畀我

你呢個無左漪夢奈特果個

冇一井我兩隻都唔抽
但強度計2揀1應該揀新可 新日好易被取代

應該賣左就即del 佢都要更新個庫存表

臭名一係古戰場
一係井猴單野？

你真係咁想300抽咩都無?

E夢個行咪係

井猴你講起又有啲印象

呢單野先出返個補底比人

預咗保先嚟保前幾下出，心態上嚟講仲衰過保

仲要令到日本起條法例俾佢要show 機率
幾大支野

Show機率先好啊
隻龍珠試過有玩家發現自己個pool冇pick up角，炎上到笨大跪低

之後好似所有game抽強都要有機率

自己個pool冇pickup角係咩玩法

我意思係無左詳解果行

唔係一早講過啦咩
只要唔係自己開嘅ac 就會有比人盜用嘅風險

係
Cy真係物理上改變咗手機驚界

唔知係唔小心定專登
總知就係課幾撚多錢都唔撚會中到隻角咁囉

下個po直接3條link放曬咪得

LM

2020/5月Rank16-3&星級專武推薦表 & 花名對應:
)
)
三家推薦比較

一係咁?

是但啦 無人會睇#1
到最後佢地都係會直接推po 問

我升RANK同升星前真係會睇

依個真

真

pin左我會記得睇

2部首OP好難聽

啱啱退咗會,聽日入

二服 頭100 -1
急徵僱傭兵

洗唔洗排刀入group

我覺得12差好多
12冇咗回復量上算18
冇咗tp上升6

都係得前排公會既人先睇
鳩玩既就算啦

要入line grp 避免撞刀 出刀前講聲就得
先講先出 同埋補償刀優先
唔強迫合刀 但係大家得閒會合
我地穩定排60左右
有性趣可以留個box

我R12 已經用左一年

HOT唔食回復up
tp上升係由20 > 17，但tp輕減都有由14 > 22
只要唔係個軸要搶第一下ub時間就無影響

tp上升同以前D2計攻速差唔多
主要係用分半鐘入面出到幾多次UB
即係有臨介點

新手留名

又一post
好耐冇玩過隻game 推post咁快
快到追唔切

個個都扮新手

呢個post好多滿級新手

成堆百幾萬戰力扮新手

me真新手
有無戰隊

153 lv 算唔算新手

Me真新手
台服仲未夠50

我冇講錯！

瞓啦

岩岩係公司訓醒

我都係

美食ser新公會收人
新手老手都歡迎 最緊要長玩
新post都仲係招緊人

咁快又新post
追唔切

啲Post推得咁快

真步服戰隊招人中

中中中

R13

手多

睇黎冇mana升日和

加油！

笑死

今日退會，聽晚加入ok?

禾婆

個身體定個頭

收聲啦dllm

禾全都要

咁惡點收人

申請唔到i7391ac
灰到仆街課唔到超值包呀

HOT唔食回復

抽到優衣未

又有新post,
有時真係跟唔到

ok唔收了

未呀屌

好似個個post 都見到你話課唔到，搞左幾耐

入到去連visa俾錢都冇
得轉數快
我冇啊
有冇人可以幫我課個超值包同周年包
可以匯返錢俾你

最壞打算應該係要課三十抽劵同兩次7500
但個度貴過超值包個啲好多

搞左三四日
不過係唔同方式嘅課唔到
而家係i7391個度入到ac但我入唔到數去香港佢個戶口
即係冇用

如果唔怕嘅可以試吓代購

睇下咩料先

呢間係之前呢度嘅巴打介紹過
我自己未試過

你用咩過數去佢香港戶口？

有冇大佬一齊玩

PAYPAL得唔得

呢間得周年包,好似冇超值包

見佢有line wtsapp 果啲，應該可以試吓send條link 俾佢問吓佢有冇

但我唔知呢類代購有冇風險

問緊
但極度弱智
話paypal俾佢要屋企電話認證

台灣課都咁麻煩

唔關台唔台灣事
係i7391本身唔好用

想快啲到禮拜五

真 抽唔到可蘿就課到抽到

真
超級廢
我叫台灣朋友幫我開ac
上傳身分證、健保同拎住身分證影相俾佢
佢話失敗
然後網上搵客服又扮死
打過去又叫佢再試
燥底

頭先課左三十劵，差六塊碎就可以解放啦
點算好
而家得153pt

日服新手
想問大江戶event有monika同空花記憶碎 每日食幾多管農好
競技場幣換緊妹弓/地下城幣換緊酒鬼+望 無咩資源換呢兩隻
定還是專心打normal兩倍升rank

288話可以代購i7391
然後話paypal俾錢唔得
跟住我話入落佢台灣銀行個戶口得唔得，反正都係俾錢佢
佢又話唔得
真係痴撚線

你有冇朋友係香港？
叫朋友幫手去HTMgame 買然後你到時返香港再俾番錢朋友
咁你咪唔洗用paypal

唔好換望

地下城換哂空花未？
其實小望已經冇咩用，換小望不如換空花，早啲將空花上5星滿專好過

而家時勢唔好😂

換妹弓不如換日和

呢個會長淨係抽嘢唔做嘢

係咁抽佢水

出邊搵HTM,果D幫你買啦
比多果少少%手續費 買幾個包,都係食少餐飯咁

係大佬呀
終於有人carry

上面咪講緊htm

想問下3v3係500位一路打上去會有幾多石？

想問下似似花係咪公主FES會有得抽/井返黎

係
下個月中/底就應該有fes池

是

啱啱上巴哈睇依家收人冇再睇box
預咗個個都好似齊人權咁

會長可以做到啲乜嘢

真步服少見既大佬

公主佩可?

人都收唔到 仲睇乜box

二服無人玩

如果跟時間表就係

我都想問 今個月2服前150有幾個識既都唔夠人

應該係好多人都唔想出新黑刀
因為前排戰隊新黑刀 = 一刀王
無一刀就掛樹
真係慘撚過返工
老老實實課金好過

我覺得高達跟2週年

垃圾game 一無免費10連就過氣
2-2.3億都唔係好高要求啫
完全唔明點解150都收唔到人

我都唔想練新黑刀

我地唔洗出新黑刀丫
快啲嚟啦

有預感31號有得抽大翅膀

其實好似係愈黎愈多人走去後排出休閒刀
一刀打5分鐘 不了

150內都唔會全部出新黑刀啦
150後面嗰d會 完全無要求 瘋狂撞刀咪又係150內

上年姆咪都冇跟啦
仲要1周年抽安送多150抽

抽完點都感受下新黑刀先啦

我每個月都係auto三刀套餐
我覺得自己已經好hea

你準備好屍體未 靠你carry

希望今年又係連續兩個免費10連

咁我推薦你嚟我哋公會，每日auto 3刀冇問題，又穩定100內，係咪好爽呢

優妮先輩

冇人就真係變屍體啦我

油膩仙貝送抽我即刻幫sonet爸爸含

到時出 兩周年都過左啦 點會送

請咗假打公會戰

使唔使咁上心

上年安咪又係8月出

其實係要清假
又冇旅行去

ching講得好

垃圾會長剩係識抽野

我只係識auto 嫁咋，唔係咩大佬

而家咁嘅時勢真係唔知幾時先開返
我個台灣visa已經延長到九月
佢自動延長兩個月
原本七月要走

好很想去日本...

今日又延長咗一次

再屈你新可又要交一井

好撚毒

祝福

又延！？

係喎
咁即係十月先走都得
而家仲搵緊新屋租

你就爽啦

好提子

二週年點可以唔跟油膩仙貝

好似上年安咁有150抽就爽

蘿莉.....

呢邊啲屋主弱智架喎
尋日睇屋覺得好
我六月頭起租都話喎得
話太遲
半個月差唔多啦下嘛

吓你而家唔係住得好哋哋？ 又搬？

因為條女係台北返工
我係新北
佢想搬返過去唔想每日咁早起身
同埋而家呢邊好潮濕所以唔想再租呢邊
仲有個半月可以慢慢搵

台北啲樓好撚殘吓喎
又多曱甴

都有好多新樓嘅
貴啲囉
但點貴都唔夠香港啲樓貴架啦

新北市
有無故仔聽

冇報紙所講個啲野喎
我都好想知
但啲女係普遍大波過香港
但普遍啲人係蠢過香港
好多台大仔以為自己好勁走去啲外商度見工
我女朋友次次都唔請話佢地轉數太慢

夠做啦
我望過如果要1000名内起碼要6e分
多個大佬易好多

同巴打一齊玩點都好過入個公會完全冇交流既

下個活動係有新年怜
要同normal兩倍講bye bye

原來四月打咗2億6

又n2又h2又有怜

我刷佢老母

CY爸爸又送1500石

買特典送bd

真 送金剛晶

BD特典都幾多野送

點解冇金條

賤種Kmr覺得金條太易打 不送了

咁不嬲都係買特典
特典少野邊個買?
BD先係贈品
之前GBF大家買完都唔會開隻碟睇啦

依套會考慮下開

騎空士真係好廢 要靠我地母豬玩家幫手開下game入code呃登入數

阿婆勁撚到....

買1同4夠

Ue出場

2有凱留

呢集經費爆炸

派完錢就買

老老77我乜7都有佢送堆碎比我把撚
我真係冇果D角又唔見佢送

第一集好似出現左半秒

動畫感覺同遊戲唔同世界線 唔知又輪迴左幾次

得返三粒石

大翅膀

恭喜,我仲差4粒碎........

點解我用新黑 新ue 萬8 nnk 可可打ex2 boss有時一刀搞掂有時打得一半血
係咪要手動

純auto 新黑有機會最後兩個ub打細怪

下集有小小甜心

屌 一直擔心嘅野出現 玩台版買bd都冇用

全巻購入特典「プリンセスコネクト！Re: Dive」・アイテム紫装備セット・アイテム金装備セット
嘩買晒4卷先多套裝,多撚謝晒

講真公主入邊d料全部都咁易刷邊度值錢 送個超得限/skin都唔過份啦

我地會都係新手多（包括我），我唔介意你地主導點出刀

兩服無人玩 哭能左

好多特效但d動作表現carry唔起
劇本貪心得濟想寫太多嘢 負皮今集

我個邊反而冇人係公會講野
係度講仲多

好慘 同gbf d特典對比下完全輸曬 當人係狗

咁高要求
咁睇黎都係做日常番穩陣
下集小小甜心應該唔會行主線啦

但我應該都會做狗

話話gbf好似2集一卷賣6000 佢係每隻都送晶定點

會長係咪想搵人代課金 我岩岩成功課到終於

部年日和碎144/145
屌唔想再抽

3 SER有無公會收新人65LV

一排無玩 玩返有無戰隊

好靜有無人搞個dc grp

想問下通常人體鍊成定保底快啲

鹹魚巴有個會

召喚二伏孤兒仔

搞啦
搞完叫我入邊度都得
最近比較忙睇屋
仲要開公司好多野搞
而家仲未抽到新優
諗住用張卡就咁課，佢又突然間課唔到啦

睇你有幾多碎同好唔好運

呢句求解 特典&bd咩嚟

SER 3 新手lv 65想入個戰隊,好多大陸戰隊唔想入,想借高lv 少少坦打露娜塔

bd指動畫blu ray dvd，特典係買碟送既bonus之類既野
但係有時份特典太豪華既時候就會有買特典送bd既講法

Thx Ching 以為關課金喺Game事

另想問各大佬 課夠2990送1000石
係課夠即刻送定要一段時間先會送？

因為有課618x3 同埋一埋日週月卡 唔知夠唔夠2990

2990係台幣喎，你應該一早就夠

即係大約七百五港紙左右

想問下d活動係咪打完sp開哂4個箱d碎已經可以唔打

霞上咗4星係咪做唔到神的配件

想抽

可以捉啲小朋友入教

凱留終於6星了 下一隻係可口蘿

睇第一頁張圖
新可做坦都要卡3星?

自帶挑釁 3星好似好牙煙

有冇真步服 2-300內休閑公會收人
會打晒3刀
大部分限定角色都有齊

咁戲劇性發展 thx

中啊

單抽搏4等

手動既話要點打？
啱啱試完成隊死哂

Auto刀啦
唔想打機變打工

我只識三刀auto

我識點出刀就去左interview 啦

頭兩集d打鬥有翻咁上下水平搞到我期望高咗
咪鬼做主線了我想睇霞呀

休閒公會歡迎你

琴日走左隊 要等多個鐘

#1無寫 小雪要升到幾星

師兄,
新手加入等批

個個一返工就上水
睇黎個個都扮工

5星

Auto ftw

巴打可唔可以收埋我

休閒都aim 500

歡迎

真步黎 其實500都係15e到
有10個爆rk 大佬岀齊auto刀已經穩

無問題

我都中

我返工溝女

加左

會長不如assign埋副會長
得閒可以幫你accept下人

我就掟晒畀個副團長hr 做收人招人

我而家退會先
聽日在入 要24小時

唔該大佬

你開Game睇下

二服孤兒仔是時候回家了

係咪auto刀都得？

是 我地一堆人都無腦auto

留住名先 有多個位先入 唔想瀨低個fd
我上個月打 2e1
個fd 打1e7

冇可能啦,日服仲有好多人卡緊R14,如果3星R14仲有資格叫坦咩

原來日服又送石

美食ser新公會收人
新手老手都歡迎 最緊要長玩
收夠人就踢撚左個垃圾會長

支持！

我發覺依到得1服2服戰隊
3服先係真孤兒

活動今日4點完 記得清晒boss券

因為3服個個一早收滿左

我上兩個活動都唔記得清

咁有d難 我地得一個位 同埋1.7真係有d太低

唔是掛 cheap吧個會最快齊人喎

有冇上巴哈招人

3服我記得有個叫連豬戰隊

有 因為條友突然退坑 𠵱家先開始招人好撚遲
如果收唔到人 到時會應該會用屍體 靠會長出6刀

有印象 唔知仲係咪到

2服前100 冇240m都D低

仲係度掛, 不過唔係前排, 似休閒戰隊

新手唔識揀咗美食殿堂
係咪應該重新開過個ac

玩左幾耐

真新手 三日姐

三服先係最多 不過佢地收齊人就唔會再上水

其實我都係孤兒

以為4點有得抽原來個pool唔係跟活動完

其實真係睇個人既姐
你玩邊個ser要花既時間都係一樣
3ser人少所以易入前排公會不過多支那人多外掛 1ser人多就多返d挑戰性咁囉 自己取捨啦

無記錯4係最泛用

雖然實際上睇寫軸係既多

我仲未

個戰隊肯定俾人厭廢

邊使10個
AUTO都2億幾啦

已自薦

失職會長

10個可以衝擊前300

二服無大佬

bd送金剛石

唔知台服用唔用到啲code

想問mana探索lv9有幾多

禾就係入面既小薯

又要升lv又要升專真係好撚食錢

姐係每日多35萬一個月又多一千萬

今個月仲要練幾隻新角

lv9今日開?

二週年先開

諗都唔使諗

唔該Ching

新手一問 地下城幣妹弓&酒鬼練好 凱留就練完
下個應該買深月？真步？

真步

Thx

提大家4點活動完前清卷

日版ショーグン道中記復刻
今時今日戰力暴力到可以一回KO 3條血
晴可蘿媽媽OP

六星日和個DPS

一野6星左可蘿仔，飯團，妹弓
終於夠打好多野

露娜塔係咪唔會Reset
打到179層,小怪好易打
啲boss次次都要撞死三隊人
佢唔reset有啲想唔打等下個月

玩得美食ser既應該都係有返咁上下
要入都入前排公會啦
我都係唔想2個ac chur 6刀先放一個去休閒

言下之意 姐係你地唔會係隻game入邊課金 想課金就搵代購？

唔會, 下個月都係keep住179

慢慢爬啦

妹弓 可以羅 酒鬼 飯團 羊
點打

右邊呢隊有冇更優解？我呢隊4次有1次會超時

呢幾隊用咩打比較好，之前冇見過

唔會

我都想問
Ps未打過

試下 流夏 炸彈人 泳咲 妹弓 老師

五星酒鬼既話唔穩 50%左右解到

妹弓， 44花， 泳媽，可可羅，羊
或者有羊既老師隊

羊 泳狗 深月 泳媽 44花 冇記錯係咁

就係法隊好少贏我先用我呢隊
見到6星酒唔敢用法隊，我上面果隊大概4場3場贏

Ok gg前面兩隻冇升過

六星酒鬼之後依隊幾穩

未6星打得郁咩

上面果D我都有用過, 但係唔夠呢隊穩
80%勝率

未6應該難d 用返你自己個隊好過

5缺3

妹弓射唔死對面妹弓就會比人反殺喎

打5星酒鬼先得

羊 矛/新日 深月 妹弓 聖千?

矛仲係140lv

打完仲有40幾秒

剛剛用霞坦隊完場對面死淨酒鬼
6星酒鬼單補太變態

6星酒鬼喎 泳媽易打啦

有羊可以頂一下，對面冇乜攻buff 9成射唔死， 只要44花捱到一下應該就贏

似似花邊可能捱到一炮

可能呢隊都得

44花點可能頂到妹弓UB

我擺呢隊防守就係成日俾44花拆

對面有深月呀

睇片有羊可以捱到一砲
不過我妹弓得90專可能渣d

因為深月妹弓一炮就射穿你隻妹弓囉
btw拎呢隊拆都應該ok

關鍵係44花捱到一炮， 攻方妹了出第2炮就剩返兩隻坦

每次見到6星飯可酒都好撚驚

似似花死左就打唔入啦

你無破防 對面有 俾你UB先都未必射得死對面隻妹弓
似似花定到你隻可可係前面就玩完

你1動對面nnk冇死咩

佢防守呀邊有1動妹弓

我擺呢隊多數贏times up, 冇諗過要滅對方，等6星酒鬼出黎就replace 泳媽

新玩既入邊個server好？

我意思係反面叫巴打咁攻， 我梗係知防守打後手la

少支那人 難d追進度>美食
多支那人 易d追>破曉
中間>真步

岩岩試左
羊 霞 新優 黑貓 露娜完爆呢隊, 唔洗又深月又似似花咁麻煩

打唔入6星酒鬼

冇luna

母返隻6星酒就唔洗驚

今朝用依隊打最後timesup

話說我見巴哈有人整合左 無羽 煌靈 E夢既r16表 可以上去睇下

e家羊/酒鬼 霞 新優 黑貓/似似花 露娜攻方算高勝率

我加左入po template

鬼頭.. 想要..

而家我覺得最麻煩係
真步，老師，酒鬼，可羅，飯團
或者
老師，酒鬼，可羅，飯團，羊

sor 就快冇石 0課玩家
原諒我

2倍之後未彩過

兩隻老師都無係咪唔洗pvp

第一隊我用羊 霞 新年ue 凱留 露娜 win

打完剩36秒

泳老師依家pvp好少用 6星老師就要

無呢 雖然我仲係新手期 過多幾個月可能都唔同哂

再一次講
冇露娜

第一隊成日見，次次都係用返同 一隊打

第二隊就用抖m 泳媽 似似花 霞 新年ue

i7391買野咁煩既
冇得用信用卡, 咩年代呀

我用開聖克拆 睇落都覺得痴線

呢隊我睇DB有好多負皮

極建議盡快入手，不論PVP同戰隊都係T1角

話中就中咩

等自選算啦

自選只可以揀常駐角？

係 同埋聖伊之後既冇得揀

幾時有自選

二週年

想買bd了

係咪2週年有得買自選？

台服既二週年咪成八月

仲有半個鐘入得公會

破曉新手區 用美美1v1上分好正

連我台灣朋友想做驗證都做唔到
白痴網站

落後到嘔
我香港銀行冇哂錢
依家唔知點幫襯佢
垃圾

唔緊要啦
公會多新手我都預左3-4個月去追
我都話要aim排名既應該要出走
到時升到咁上下可以打高d既咪返黎囉
唯一希望既係入面既人可以長玩

送晶俾我可以嗎

不可以

上個月課過超值包
尋日諗住登入望下先知要身份證數字登入
我登記果陣好似鳩吹，依家入唔返

點解唔得
之前都有game試過日版BD code可以係台服用
係差在sonet肯唔肯搞

呢一隊穩拆 係軸神既作業

聖克220抽爆死
裁縫冇mana練

用好友對戰不斷換陣試都係輸
睇黎冇得打

很有錢

你賣單

咁前幾集算係高水準制作

每月體力包果每日120 體可以幾耐唔拎？想儲到去n3 先用

每日任務果度唔拎係無時間限制
拎左去禮物箱就得14日

好似乎咁就無限制

唔拎有冇得繼續買

有, 任務會多一個計日數

下次n3係咪2週年
我都儲吓先

係, 仲有h3 vh3 都係兩周年
但係台版2周年係8月, 唔知下個月個pool佢會點出

幾好笑接頭貓啲顏藝

申請左入公會了
二服

申請了

呢度有冇日版玩家想買bd/想要d特典？

我應該會買全套bd 但日版公主特典我冇用

睇下有冇人想一齊夾

玩埋日版公主

我岩岩開左 唔知有無人入
係CHEAP巴個會 又想吹水討論下既可以入

唔記得加密

回家打牌了

之前有玩 追得太辛苦棄左

騎空士你好

都是cybaba的兒子

不用分那麼細

你有興趣夾？

冇，我母豬同gbf都有玩
所以冇可能同人夾

其實冇用過

我都有印象係gbf post見過你

身邊d fd一係玩台版 一係棄左日版

一係日版同gbf都有玩

我係gbf 日版台服母豬都玩

啲人真係覺得有美美有充電就是撚但撞都會贏

大佬

有冇興趣入前百五會拎多d石
收唔到人仲差兩個 會長講明會降低要求
應該出齊三刀就會收
你仲要多限定

我垃圾

佢練度差咁多

用普咲會食似似花二技 要放松鼠

佢應該心諗：我美美紫框4星咪得囉，其他是撚但塞落去都會贏

見到隻小雪都知咩事

今日我用萬聖美美2charge先贏咗幾個 差2萬戰力嘅人

你隊野兩隻銀框加隻2星草泥馬？
咁你對手都幾廢

咁又唔係 我升哂上金框 松鼠出埋專

我記得銀框好似係冇升過rank佢嗰2隻都補唔到tp

整個黎用
再post多次先

唔係
藍銅銀金紫

個個pool都有得抽架喎

Sorry睇錯藍同銀框

仲有40分鐘刷爆

4卷Bd amazon銷售排名2，10，11，4

cls

1、4卷一堆騎空士買

想問有咩刷

刷新年怜

呢個好靚

買幾隻4都好

新手唔爆石刷好似最多刷到3星

金剛晶值幾錢 想入bd

爆

新手就唔好諗E隻啦 又係要5星滿專pvp角

都會刷到三星嘅日日清體力咁打都刷到三星

我同你夾？我想要晒兩粒金剛晶

你唔係想要埋bd咩

因為身邊都幾難搵到人放金剛晶

如果你會放

咁我自己果套bd既金剛晶放比有玩gbf既人易好多

唔好嘥左個code

最少都會刷到三星既,刷優衣碎囉

我問下個有玩gbf既fd夾唔夾先 如果佢唔夾我再搵你?
不過我岩岩上hmv睇好似唔送香港

會買全卷BD但金剛晶用唔著

請問今次活動角色新年怜係咪好勁?
新手使唔使刷到3星?

冇所謂

amazon買啦

冇5、60就唔好入
會冇金裝出

我有騎空士可以接手睇你會唔會放

邊個騎空士會唔缺金剛晶

所以肯放一定有人要 唔好嘥

其實啲晶值幾錢

終於人體鍊成完啦

臨尾仲兩個二等好撚感動
係咪唔使再抽落去？

日亞已經賣斷左唔送香港

好難有價比較

如果當一人夾半隻bd 淨係卷1 4

可能會易計d

我仲差兩抽先保底出黎

半隻BD 5500羊喎,粒晶咁撚貴架咩

兩個十抽?
課金抽埋佢啦

POST頭話新優3星+
係咪要滿專?

我自己覺得一人夾一半公平d姐

因為真係無價去計值幾錢

3星 142專

係喎唔記得左
而家先85LV有排都未爆LV
之後個幾個池我應該唔抽住

到時等隻BD黎到再算

活動有油姨碎

多到唔想要

滿等大佬又黎笑真新手

唔抽新年可可一定會後悔 隻野太勁

新可一定要。配2隻日和好撚勁

佢今次已經俾人榨乾哂，放過佢喇

佢係自己一個池?
如果係自己一個池都仲有D可能
但如果唔係,應該就食哂屎都未出黎........
那有石.......得返三千幾石

課啦 唔通等出年復刻咩

自己一個 0.7

如果可以賣碎片換裝備瑪那即刻賣走哂優衣碎片，就快400塊
計過之後要滿專同6星都係要150塊左右

話唔定做到歐洲佬 10抽入魂

其實點解有咁多
夠數唔係應該唔打hard架咩

一張白金卷中啦

咁易就唔使咁多人井啦係咪?

你冇信心姐

推下圖睇下嘔到幾多石先啦唉

要刷怜碎片

真 要對自己有信心先 抽唔到先再諗

開服冇耐就玩，keep住有刷開碎片
5星左好耐之後又有活動送優衣碎片，地城又成鳩日跌優衣碎片
我想佢跌千歌又唔鬼跌

真
鎖定張信用卡入櫃桶抽
一抽中

你今次唔抽 應該下年復刻就同新黑一齊 0.35
仲要4階新可可係tier 1野黎

22號又抽一個星期?

24號前中曬新可同新黑，有1500石送

+1之前唔記得會復刻呢個活動哂咗d體力如果可以記憶碎片換金裝碎片就好了

歐到癲先會中

金裝碎片真係刷死人
日日望住公會頻個個都求金裝

6星ue係咪唔洗升專

好想用身體黎記住

二服孤兒仔快回家

真掉落率又要唔高

缺黎缺去都係果幾樣
冰大劍， 月亮， 司馬杖，精靈弓，藍珠，巫師靴果d

我依家反而求緊銀裝
粉紅羽毛 紅盾 綠葉

刷幾次箱就得

但你新優降佢防又降tp又加44花攻
佢隻美美一下就溶咗

唔抽啦 等新可

玩物隊冇佢點得
基本上一個頂兩個又加buff又回血

睇片又話6星優衣可以取代 用其他坦

你新優r11 12 專90已經可以推到N17咁上下
露娜應該140左右

不過都係30石一關咁咯

夠彈性

6星UE係用黎打戰隊戰第4階

睇完youtube d片被說服左要抽了

仲有2井頂住

新ue加魔攻，減對面魔防但玩物隊冇佢點得
我是咪玩錯game

今日d vpn open gate全部用唔到。。。大家有無呢個問題？ 我用L2TP都唔得。。。。

nue 認真講其實算係無嘢可以完美取代 佢ub個盾到𠵱家都係得佢一個咁特別
只不過暫時無嘢係無佢個盾就過唔到

我講新可

你話呢

抽到佢 係咪好勁 ps:新手

唔太鐘意可可蘿 要諗諗

新手恩物

手上有8萬石鬆啲 想留黎抽高達同等泳貓出返 btw高達係咪一定送150抽？

泳貓定泳黑
不過兩隻都好似無再復刻過

但千期唔好升星

泳裝凱留

凱留都係貓啫

佢係臭鼬

......

而家推到N22好似

變左曬卡串

曬唔曬對我冇影響，任抽

所以唔洗特別理啲碎片？

你台服ac無藍色電母 點睇

升142lv專武

日版有

果時未入坑做唔到全婆俠

屌講錯應該係N27

垃圾G

85lv 打左成日新黑軸終於過到ex2

點打?

依家好似2日一PO

所以event駛唔駛刷

咁我應唔應該用埋啲石去抽 ，我有6000石

想知角色解放即係點

最尾毒用新優 美里 無限loop

同磨隊一樣 但加左新黑

係咪只要唔死都可以繼續用個人物?好似係喎

PVP S你衡量下打幾多

個毒好疼 所以毒兩野出技再補返咁loop

有冇人打算買今次套動畫BD?

每月轉蛋包好似好抵，你哋平時會唔會買

已經買左黎抽左新優

儲夠145粒角色碎可以解放出嚟用

會課嘅應該大部分都有買，百幾蚊=4500石抵到爛

買

我冇買月季卡撚一名

新手應該繼續打主線定打活動

活動
1.5xEXP

我諗應該點都要打晒ue d碎

開到心碎/寶珠嘅話趁仲有加倍都要刷埋

會買
每週果個都會買

動畫優衣有1秒登場

無打寶珠先75lv 我唔覺得我可以咁快6星到

到你6星到果時點算
咁多隻要6星
雙倍打定無壞嘅

都好btw
就算無H2我都日日刷哂可可蘿飯團優衣嘅自己已開碎片關 咁會唔會好蝕？

有愛/夠體力用無話蝕唔蝕
(其實我個人覺得最好就2倍食石打,平日無2倍就急用先打

射左

幾鐘意飯團同優衣 所以先打定
可可蘿就只係因為好用 預先準備

淨係h2先打嘅話刷一年都唔知升唔升到10隻上5星
正常係set個priority揀嚟刷架姐，老婆同強勢角都係平時就刷定先架啦

無課日日D體都係拎哂黎打hard 遺跡同神殿

淨打H2效率唔會太差

見到公主BD 有特典送，入面有送GBF金剛晶，我冇玩過GBF，好奇問吓金剛晶有咩嘢用？

得1關嘅就最好平時都打下

仲諗緊入唔入哂全套公主BD

一粒金剛晶仲有價值過4卷bd送既母豬連結特典

唔好意思咁多位
新手睇左好多篇文都唔係好知主升邊5隻
有冇人可以幫下眼

似似花呢

重刷

咁粒嘢係有咩用?

咁直接

好mean

一隻似似花抵你4隻角 新手fes有得刷點解唔刷

新年怜打pvp法隊好似唔錯

金剛晶望日拍D價咪又係平均5000-6000羊,
5000-6000羊用尼抽母豬石,要幾歐先可以有500粒
仲未計有3星必得,碎片果D

買個ac 直接慳番幾井既錢

母豬石玩到後期其實唔太缺
但金剛晶入手途徑主要得兩個月一次既古戰 神召同轉世召都要用到根本超缺

抽母豬石(X
直接買母豬石月卡(O

其實我最主要想表達,係母豬post就唔好踩到咁一文不值咁,
果位巴打如果係GBFpost話母豬果堆特典係垃圾又點話,
但母豬post就俾少少尊重啦

日版那有母豬石月卡

個個都知唔值錢唔緊要啦

beta服福利係少啲

Beta
好能mean

所以話幾多台版玩家身在福中不知福,又有唔同月卡,又有未來視
玩日版既,隨時果期會戰有野要升要母,就唔夠母豬石用
利申依家180萬戰力都係好缺母豬石

母豬石月卡抵課？

每朝都要loop下ue解放動畫先有精神返工

唔抵
但係應該抵過單純用石換母豬石

sonet我大佬
仲有人嫌sonet送唔夠野

原來妹法cv係食蜂 可以睇住本子開茜里語音黎丁

啲fd成日話優衣係G

啱牙 G奶優衣

唔計復刻池嘅50有償石單抽嘅話
母豬石月卡係cp値最高嘅課金換母豬石嘅方法

不過抽pickup角送100碎之後應該少咗好多人買
因為我keep住買d母豬石係多到可以隻隻新角+活動角+限定專武升滿曬

code or ...

本身靠買夢境包補下啲母豬
依家冇咗搞到好缺

二服無人玩 哭能左

依家要整十腎者,古戰章換曬做玉髓同晶,d晶換完又係整十腎
根本就唔夠晶轉主神

頭一百好多戰隊都唔夠人 做哂逃兵

真步服休閒會招人 新手都歡迎

淺倉杏美做咗人妻都有兩年了

一服新公會繼續要人

我用3補都補唔起喎

要帶似似花 +3補 先補得切

補量/lv.太低？通常磨隊應該雙補就夠？

補量太低, 冇似似花 得7K

屌 auto三刀輕鬆頭100竟然無人入
明明求其打都有6000石

咪就係，仲要有咁多巴打係入面，快啲過檔啦

靠你6刀

諗緊過唔過檔

見到username 覺得好似邊到見過 原來我有加你好友

如果只係Auto3刀就可以我想入

最後都係保底保隻優衣出黎好撚心痛

下隻一抽中

第一次係傷啲嘅

終於升哂全部6星

井多幾隻就習慣

屌你個機率 日日重置先得40碎

我冇重置都34

等緊媽媽出

唔好用埋啲垃圾支那圖啦 殘體字又唔好笑

屌你老母殘體圖拎出黎做乜撚鳩柒野呀？
係咪未俾人屌過？
係隻game入面已經好撚多外掛啦屌
Blocked

想問下露娜卡R14-6同幾星?

好想抽嘢

真 我個會依家仲-2

屌我去到104lv先知原來地下城隻王同一隻角可以用幾次
蝕到入肉

係遲下EX3先唔可以

但我發現拎隻新優補唔住

佢唔係好需要卡Rank,純粹係補TP嗰下爆擊會影響條軸之後補歪,所以我自己係4星R14因為最低傷,但係佢要升5星R16都唔係咩問題,因為佢唔係靠UB搵食

要入line gp 要報刀 唔強迫合刀 但係大家基本上都會合刀
三刀瘋狂auto 都得 只要唔好出好明顯喺troll 嘅刀就得
唔收掛仔

上個月幾分
有性趣就留個box

屌得好 支那人趁地淋啦

強國啲meme圖真係有陣柒味

條友以為依到巴哈
香港人俾支那害咗成年
仲夠膽係到貼殘體垃圾圖

唔講公連已經好撚憎啲大陸掛狗
點解會係連登放呢啲圖

支那狗躝返去玩爛b算啦

暫時有練既得呢d角色
我係歐洲時差 通常要香港凌晨先玩得
打之前會上line問下你地意見先出手
唔係好識咩叫合刀，但出手前一定會問一問先
如果覺得我唔合適可以隨時踢我 唔會介意
上個月4月分數係1億5千萬

法國隻衰貓換咗髮型之後仲正咗

依個髮型真係好屈機

戀愛了

呢個髮型加無袖衫

去狗屋報失囉屌

臭鼬

想知點先補得住 我酒鬼加新優都死

新優 美里 似似花

大賢者寶珠 刷邊關好
成撚日都缺

係唔係set晒入隊在cap?
冇既角色同埋個人資料係呢d

講緊ex2? Nue+可蘿仔咪夠囉
萬8 nue 新黑 44 可蘿
唔得咪用翻以前泳真步嗰隊二回殺囉

試一試先得一百rk 仲未養到6星可可蘿

已練角色

你主頁換封面嗰度cap 又得
競技場砌隊嗰度cap 又得
個screen capture 睇落係咁就得
最好show埋專

5月2入坑
今日人lv 80

.gun

你睇下我上面個3張得唔得
唔得我在換返有專武

成世都跟唔到依到啲大佬

玩左半年先見到大佬既車尾燈

日日十幾管?

6到14管

其實應該跟rank排好d 不過我地無特別要求就算啦

好多石

cls .gun 你有做大佬的潛力

多謝大佬令我地有驚玩

仲有14萬7

我得返9000

除咗月卡體力包無課過
受唔起

新可泳媽=已入手

我個陣有1日好似冇打 個陣公會剩返好少人
同埋都係入場全Auto就算 冇研究用邊隊
情人節靜流應該唔抽了
冇咁多石
最少都會掟3-40抽 唔中就算

有冇課埋7日
課埋7日加體力包仲食到14管你都幾急

泳咲有啦
要抽情姊

有
唔急玩黎做乜，我又唔鍾意啲女

3井石求其抽都有

你鐘意啲仔呀嘛

佢敢出隻男人（唔計雪哥）落pool我敢井佢老母

等我問吓個p牌仔會長先

無升美里,補師得新優同聖千

咁你可以慳返

公主（騎士）連結都係公主連結姐

唔夠人仲唔快d走
你想放box咪放囉

霸瞳落pool點睇

我box算唔算都係差
仲有好多人未升

嚴格黎講聖千唔可以算補師 補好少

可能有朝一日出霸瞳呢

邊有得唔計雪哥 雪哥都係男子漢

咁不如直接講雪哥 你外型要係仔嘛 雖然都有隻羊駝係入面

My dick is confused

不如出隻限可可蘿係七冠呀爺登入呀爺聲
我第一日5星佢

痴線

tiger gor

Gay都算，你仲要丁老野

玩公主唔鍾意D女

諗起雷凱欣老夫

佢出隻水著雪哥係六舊股肌既我就當佢係

屌你當年有幾多人中伏去左睇套嘢

下面有袋野咪得

This...

我奶撚爆

等cy出第二部天降嗰隻角

玩母豬連結為咗睇仔？

THIS

睇嚟今晚又可以開新po

都話我單純係想玩隻驚

覺得bd特典mypage會用依個髮型

我知自己黎緊要抽乜
有冇咩我係要升冇升到

見到呢啲撚樣 即刻打返佢落去

牙惠係你後面好嬲

Ex2我用新優，聖千+3星優衣過。

個個都加個別打 咁唔L使打啦 都on99既
pvp叫人別打 返去玩彈珠台咪唔使俾人打

好多
可可蘿 安 破曉3隻個d

真係 唔知乜鳩邏輯黎
條友自己咪又係爽住打鳩人

小雪我男友

打完人叫人唔好還手

牙惠=大婆

六星個堆全部未有碎升黎做乜

1V1真係越來越難打架仔網果D陣好多隊話贏都最尾都係會輸

酒鬼一野收洗隊皮
黑貓UB可以炸唔穿佢個盾

你由1星升到6星滿專要600粒 要keep住刷

但係你仲係一二星 你sure你7月個陣可以5星到

儲定碎無壞，到想用嗰陣就唔夠用。

加藤恵我老婆

要留意番post嗰個日子有時根本唔同版本

又你老婆？

唔近期個啲根本唔使理

新日咁快五星

我有每日打碎
只係唔夠到三星

我指既係升佢地Rank同level冇用

開分身獻裝

咩又 咁難聽

我就是優衣

法國玩得多母豬 大家都有了新的想法

我203 point抽中兩隻
中途中咗好幾個一等二等

點解動畫出場得0.1秒

推圖推到N25-14H20-3卡關
想升住其他人先 有無邊啲主要升佢

其實我都係一開始唔係入嚟睇女
而係覺得一隻game有咁長嘅劇情同game入面有動畫睇先玩

安未有專

雷姆都訓成季啦

安幾時出專?

ex1隻嘢剩10秒打嗰下新優個盾擋唔到
要點打

前作主角 redive比人威吓啦

佢賓妹點同大翅膀G奶比

8月

有Q排

想開農場了

唔關事 3星安根本用唔到
而且練定差唔多

同賓妹差唔多

sry我地會長今日未食藥
原諒佢ok?

巴打仲有無性趣join us

你食屎吧

繼續召喚二服孤兒仔

同感 遲啲一次過升都係一樣

安好似可以H關刷碎?

ex1 好耐之前過已經唔係好記得，我好似連NUE都無帶用魔隊一炮過。

一次過升會心痛自己嘅mana
慢慢升感覺會好d

魅惑效果有乜用？

狼斬死ue .gif

依家多左酒鬼同新年怜專d隊仲嘔心

慢性自殺

法隊剋星

佢嗰下好1痛

新可必抽, 物隊妹弓爆擊一野殺爆呢D煩膠

安有專同冇專又係兩隻英黎

法隊吉塔

我上個月打得2億ok?

加聖千

無聖千點算

霞

有冇box？同埋上個月公會咩排名？

砍掉重練

屌你地老母
食個飯返黎見到一堆講我老婆壞話既人

G

有冇唔係九宮格咁睇
同埋你夠唔夠資源公會戰前將要用嘅角色上154嗰啲？
酒鬼差幾多6星？

吓！

你居然係呢邊出現

唔齊限 = 可以棄game

GGGGGGGGGGGGGGGGG

尊重!

得閒咪moon鳩你

又屈我地會長

咁新手唔駛玩啦，點教會冇re0三個角色

死基佬

Re0咁垃圾就算啦

冇拉姆 棄得

都係限
而且珍貴過人權角

G 唔計

唔想要G

［quote][/quote]

emt係唔計，有雷姆就ok

屌你回魂

唔抽g學咩人玩公主

法國我好撚危險，好多人moon鳩我

真 有邊隻唔係G

所以我咪話我玩隻驚唔鍾意啲女

草泥馬

齊限101角帳放到幾錢

太臭吧

1蚊收

佢6星完都係

藍色個隻一定係

有棍果隻

你個名都係

食屎啦

#878

請尊重！謝謝

佢講鳩我先反擊

0

尊你老母
你都冇尊重我

禾地今日開始互相尊重

你唔尊重人 人地點會尊重你

我尊重所有人既老婆 異色拉母

狗咬狗.jpg

我從來冇話過聖人惠係g
直到我比條粉腸話g先反擊

咁推快唔駛今晚都1001

由頭開始討論多次雷姆係雞今晚94應該都仲得

你個名係雞

all G

係女人都係雞
所以我鍾意男人

爛開啦死基佬

齊到

呢隊今朝贏過一次 用狗拳

大佬靠你carry

cls你叫個靠人carry既carry你
我都係靠我公會大佬carry咋

咁快又9百幾
未抽新年可可蘿前又有新post

1日1post

最後一樣野，有冇資料卡show嚟睇下？

日服有無乜片教打pvp， 3on3我放棄xd
更新
163 rank 17後又要撿過d隊

一定係15-2，佢最高機率嗰3件都係閪裝

法師角色應唔應繼續卡R14？

凱留 泳凱 鏡華 似似花 泳真步 安 露娜

見人話R14 tp最好，但R15/16 攻擊高，你地點揀

你高分過禾

又係賓妹

黑貓，鏡8，泳真步可以升
泳黑，似似花，安，露娜卡多陣先

6到14管都仲有14萬石 點先做到

黑貓 鏡華 泳真步 可以直接升 R16 ?

課金！

黑貓基本上得返PVP同露娜塔用到，泳真步直頭冇用，卡唔卡都冇所謂，佢2個又做唔到新黑配件
R14-6同R16-3魔攻同魔爆差太多，鏡華嘅傷害大多係靠爆擊，而且佢都做唔到新黑配件，上場都少，唔洗刻意卡

我先玩咗17日
日日14管都係萬七石

大佬眼中17000石就好似唔值錢咁 .gun

其實唔太建議日日14，嚟緊都好多嘢抽
抽完先升都得，不過你重課嘅又另計

學你地咁講半井都唔夠

無課

Wtf14管要萬七石貧窮限制我嘅想像

無課嘅1日6管好啦
你好快會後悔

就算想食14管都等N3啦

我以為個個pool都好似新年黑貓咁
第一個免費十抽中兩隻
我會keep返做6管

歐言歐語

真係依下搞到我以為隻驚好易中

之後新日新優要203下

1002

無人想知你十抽兩隻

一個有3星up 一個復刻毒池

佢歐洲人 203出齊兩隻仲咁多嘢講

咁公主佩可係咪都係一拉兩隻先

我一開波都係10抽聖千
之後咪100抽新黑200抽新優

夠唔夠人打戰隊

我地會長除左俾人罵仲有乜用

後日先有得抽

你新可準備井啦

好嘅，唔該巴打

冇六星酒鬼仲衰過之前冇老師

有得抽=有石抽?

真係唔係保底都唔好話自己黑仔
保過底嘅先明白呢種痛

六星酒鬼真係好撚勁

Ok

冇石抽=課金

冇保過底唔好話自己有玩過母豬

錢日日都有得賺 限定唔係日日有得抽

咪話阿叔唔教你地啦
佢24號之前抽到新可有1500石
咁只要你十抽中
等於搜內免費送隻新可加幾粒女神石俾你

搜內真良心代理

正確態度

arm ar ching 錢解決到既問題 從來唔係問題

錢解唔解決到冇錢依個問題

希望大家唔好同我爭1001 我要做po霸

哭jor 我仲諗住同可蘿仔示愛

禁制抽你都得

冇500抽保底唔好話自己保過底

單抽中直情送多你1350石添

個戰隊已經有一個6天前,一個3天前

有償抽中直頭送你1450石
屌搜內真心無得彈

我放棄了 一定爭唔贏你 你先係po霸

我之前試過有2億
係上個月冇咩心機打先全程入去掛

用卷抽中左=直接送1500Sonet世界第一

你開吧 我好能有愛的

之後1500＝黎緊10隻限
Sonet

1001